(屯門JJ)想揾下有冇啲冷門酒吧

我

紅橋有間barrel
啲小食尤其高汁
仲有live band

好少落4b
嗰到唔會更加多mk咩？

唔多
屯門mk集中地一定係pacific

置樂小曼谷對面有間 淨係同朋友去過5.6次但次次去鳩叫啲cocktail未試過中伏 成日想再去 自己一個淆底唔敢去

住屯門，但都唔係太清楚有咩bar，留名睇評語

呢間正呀，成日去，但仲未知佢live band時間表

係邊個位？？

來吧 一齊去